美國總統就職委員會投票表決：票數在3比3的情況下無法通過承認拜登為總統當選人

綜合媒體報導，該委員會8日表決由民主黨提出的「確認正在為當選總統拜登的就職典禮做準備」的決議，共和黨人認為多州仍在進行選舉訴訟，且總統川普拒絕承認舞弊的選舉結果，3名共和黨人都投下反對票，票數在形成3比3的情況下無法通過。

JCCIC由聯邦眾議院和參議院的議員組成，共有3名共和黨人和3名民主黨人，分別來自參、眾兩院。該委員會是美國國會的一個特別聯合委員會，每4年成立一次，管理總統與副總統的就職典禮。

本屆委員會的議員包括眾議院民主黨籍議長裴洛西（Nancy Pelosi）、民主黨參議員克羅布查（Amy Klobuchar）、民主黨領袖霍耶爾（Steny Hoyer），以及參議院共和黨領袖麥康奈（Mitch McConnell）、共和黨參議員布朗特（Roy Blunt）和眾議院共和黨領袖麥卡錫（Kevin McCarthy）。

Source:

登登

快d死登登

信唔信香港啲新聞台又唔會播呢單嘢

侵侵仲有無招

推

信
因為真係冇人報

mcconnell 竟然冇出賣自己人

登唔撚到基啊屌

你地唔好蝦登登，老人家唔受得刺激

佢好早表左態啦喎...

On9民主黨 係咁迫宮

又係雙數咁得意,不過都係好事

㩒住個龜頭申唔到出㴝

Jeng ar

就嚟谷爆個袋

cctvb: 美國總統當選人拜登 唔係應該叫：美國候任總統拜登 咩？

President-Elect = Fake Title

左謀點報

左膠快d入嚟開波

@John weak
@支持左翼
@您都憨鳩
@Scottsummer

有漏嘅就請大家幫手補充

頂多軍管重選

又多3個人要俾我登清算lu

唔報

理所當然啦

當選唔到

根本夾好咗3:3打和
最高法院唔呢揹起呢個責任

jeng

打錯
就職委員會唔係最高法院

好彩…如果其中一個共和黨比人收買左就玩撚完，開始轉動成個國家機器接任，侵打嬴官司都冇用

睇唔到

動態推背圖
第一次見

cctvb: 有消息指特朗普使橫手阻止勝出總統選舉嘅拜登就職，中國成為最大贏家

畀D好消息聽下
真係好撚郁悶

有呢6個人
仲使乜幾億人投票

侵粉又唔面對現實

deep state

easy job, 唔報咪得

一定啦

@全職港豬
@垃圾留學生

早係早.. 不過呢隻出名老狐狸

係@你都岸鳩

死老千

張gif 咁loop 法左下角拎住maga 牌果條友好得意

這標題會誤導人.. 此委員會並沒有權利說誰是總統當選人，當然要否決典禮本身。
美國憲法只有明言規定明年1月20前要選出下任總選，其他所謂的關鍵日期只是延用過去的經驗與傳統，不用太担心，川普才跟Jenna說還有時間，好好養病，引自川普的律師，Jenna的Tweeter.

利申 : 非左膠 非拜登粉

佢老婆係台灣人

現實= 無法通過承認拜登為總統當選人

咁會點

咁攪法邊個下屆揸莊

In 侵侵 we trust
禱已祈 侵侵會戰勝歸來

件垃圾留學生係撐警撚黎

然而現實就係拜登登唔到基

Good news.

啲五毛真係好撚鍾意選擇性失明
唔面對現實既應該係你地五毛

左媒唔會報

拜燈（自稱當選）

笑左

登登表示有無搞錯???

Bush, Romney呢啲二五仔都唔少

咁即係代表無法如期上任 等官司解決？

「您都憨鳩」不嬲都係on9

最高法院駁回侵侵推翻賓州選舉結果訴訟申請

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Pelosi

Cctvb直頭一早係兒登個名下面寫埋候任美國總統啦

好想再屌柒呢班傻閪
係隔離Po屌完 係到等佢地入嚟

人如其名

你做乜野.....

話唔定Deep State 已經想....

就職委員會投票結果嚟都可以俾你講到唔面對現實
定係你想講自己面對唔到現實呀

佢個賠率會唔會低過侵侵

仲有次講侵選舉新聞都會講「唔認輸既侵」

已封鎖會員 - 快點咸濕我

通過又點？去邊度舉行就職典禮呀？特朗普話就算聯邦高等法院輸埋都唔離開白宮

佢係依到仲正，人地鳩up 佢當係教科書咁洗自己腦

追下依個thread

侵：香港時間1:00am 律師記者會

#666 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

78歲(準備坐監)

@Kieran

最衰無得PM
如果唔係一定send俾link俾@全職港豬 呢條柒頭睇

漏左個焦安博
不過好似改左名

我以為佢係假膠嚟㗎咋

其實佢播唔播都無所謂

佢唔播都改變唔到個事實

tvb 無報

So what will be the next step?

本屆委員會的議員包括眾議院民主黨籍議長裴洛西（Nancy Pelosi）

咁明顯有舞弊都投支持

Gphone講兩句

咁大單新聞無新聞台報？

無人報咪你報囉。

God Bless Trump & America!

Make America Great Again is a campaign slogan which is used in American politics and was popularized by Donald Trump in his successful 2016 presidential campaign.

集體炒車身亡晒？

一於打官司，打到所有訴訟完結為止！！期間侵侵繼續延任，咁就可以解決問題啦！一般官司都打3-4年。

放心 呢樣燒山燈咗

Nancy Pelosi 有利益衝突喎

唔係話 如果決定唔到邊個當選
同1月, 就由 Nancy Pelosi 做咩 ?

美國總統就職委員會投票表決：票數在3比3的情況下無法通過承認拜登為總統當選人

宜家唔認又點，出年1月都係拜登做，時間問題。

左膠: 呢D係等於治瘡委員會類似既會, 過唔過倒都影響唔倒大局

拖過14號=侵連任

個表決只係關於就職典禮，多唔多選到總統係由選舉日投票決定，呢個委員會嘅投票其實冇乜用

又扮跌親

個表決只係關於就職典禮，當唔當選到總統係由選舉人投票決定，呢個委員會嘅投票其實冇乜用

好似係每洲一票，紅洲多過藍洲，所以連任

佢下個月登基啦

[潮文]無人報咪你報[/潮文]

//第一單 - 由PA嘅共和黨人發起 針對Act 77違憲嘅官司

汁 - (SCOTUS官網)

今朝好多MSM就話侵嘅官司打到去聯邦supreme court都被駁回 然後大家都好開心 咁究竟係咩一回事呢?

首先要澄清兩點
一、呢單官司嘅控方唔係侵嘅律師團隊 而係PA嘅共和黨人 為首嘅代表人為Mike Kelly
二、呢單官司被SC駁回嘅係 Application (20A98) for injunctive relief 而唔是成單官司被駁回 呢單官司目仍然進行中//

[12月09號]美國大選新聞總匯

香港又贏

炒哂車班傻閪即刻深潛，不過都有1、2個死撐唔認柒

班左膠仲開晒香檳，點知

其實正常 邊會搵個有老人痴呆既人黎做 仲要咁多問題
真係等於仲衰撚過香港個垃圾政府一尻樣

兩黨各3票，點會承認呀

點解總數唔係單數？

慘得過而家州告其他州選舉問題
擺明無得收科
而家係搞唔掂違憲舞弊無得選架啦
接受現實啦

小部門，未試過要投票，正常係例過

新聞以後要咁報要叫持平 「比拒絕承認已當選的美國總統候選人拜燈」

@唔好同我Talk Shit

加速燈死敗登

有所謂
呢樣野叫期望管理
好似反送中咁
新聞一直都唔講d 人支持反送中原因
每日只播示威者暴力場面
咁就會造就好多藍絲 仇恨示威者

美國一樣
呢d 野唔報
之後就不停講特朗普破壞民主制度
咁班友咪仇恨特朗普
而香港傳媒係只跟美國左媒報導
我識人唔係好留意美國大選既已經深信拜登已經當選
如果再爆d 消息出黎話有變數
唔撚知既咪真係聽左香港左媒講特朗普破壞民主制度

太好了！美國加油

定其實啲5毛根本冇睇內容
係咪都入嚟覆嗰句野想賺幾毛呀

其實民意都好清楚支持trump

要反既都係班叛國賊同antifa

而且主流傳媒公信力已經無咁滯

其他國家又唔到佢地話事

唔面對現實果個係你

今次美國大選， 有好多五毛藍絲同左膠企埋同一陣線

敗登 敗登

共和黨有人做二五仔
只會害死成個黨
下屆選舉......深紅州都會變成深藍州
民主黨種票會變成合法

侵完任，佢老婆都要離任

所以話語權係幾撚緊要, 家下西媒話語霸權玩 Cancel Culture.
加上有班戇鳩仔以為孭撚住個書包走天下 - 咩咩書點講, 咩咩書又點講
其實只係拾人牙慧既 Loser 係度自願做 KY 先至比班撚樣橫行.

中共點解要買撚晒所有媒體都係要有 say.

@Alex_Lawther
@七日一次郎
@中出

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

一係唔報
一係就話打左電話俾人叫人投反對票 破壞民主
之前Wayne county 個主席俾人恐嚇就係咁報

呢三個反對嘅會唔會俾左膠恐嚇

沉睡💤拜登必勝

五毛又吠

拜登當選確認被美國總統就職委員會駁回

fb 快d fc呢篇fake news

fb, twitter 落左notice 未?

頂撚住呀!!!!!

有冇人答到我

呢三個大粒野嚟
唔係咁容易恐嚇到/嚇佢唔到

推
電視新聞唔會播呢啲

扮睇唔到啦，睇到實驚到瀨曬屎瀨曬尿咁款
隨時係醫院吊緊鹽水比黑護糟質緊

爛屎

候任當選人